人妻的誘惑暗示⋯⋯

昨天接到一個以前的人妻同事來電，約我晚上吃飯，我見晩上冇約，便應𠄘了她，我比她早一點到餐廳，剛坐下來不久她便來到，首先給我一個擁抱，她胸前的導彈，差點把我推回椅上，攪到我想扯白旗！因大家以前的關係非比尋常，我便試探地問她，

我：乜今晚咁得閒同我偷情，唔駛陪老公？
人疌：屌，唔輪好提啦，死佬明知呢幾日係安全期，重走9去出差。
我：咁白痴，要唔要我陪妳啦？
人妻：睇吓點。

席間講起很多以前的往事，大家也越坐越近，間中有不少的肢體接觸，最後人妻提到最近肥了些少，

人妻：唉，呢排重了兩公斤，肥曬落條腰度，唔信你摸吓。
（跟著便捉我隻手放在她肚腩上😮，我也不客氣地揸一揸。）
我：唔覺喎，不過可能隔著衣服感不到，要除了看才知。
人妻：衰嘢，重係好似以前咁咸濕。

跟著人妻又話，

人妻：重咗磅，又唔見肥落對奶度，咁耐重係得90C，同以前一樣。
我：冇可能，你一定呃我，晩晚俾老公又揸又啜，點會唔大D。
人妻：屌，呃你托咩，駛唔輪駛除俾你睇呀。
我：係就快D啦，咪一陣又變掛。
人妻：衰鬼，重係好似以前咁𤠣擒，一陣先啦。

事到如今，人妻擺明車馬，我還不起筷，她一定會以為我是白痴無能，所以拿拿臨埋單，經過一時鐘酒店時，大家很有默契的走了進去，繼續我們的晚餐，我可重溫她親手炮製的鮑魚及海鮮，她也可品嚐我的拿手..........

收皮啦

食過翻尋味 唔會收皮住

90C , 肥到抬上山食半年都食唔完

一見到真人已經扯哂

唔撚係掛，好玩唔玩，玩人形豬？

作都作好啲呀 90c

真系好好屌

個個90後未玩過心跳回憶？
90C 梗係講cm 啦

成班未屌過女？90c都係肥？？？